香港重光之後 你想做咩工作? (2)

香港重光之後 你想做咩工作?

參軍

老師